【郭嘉文失寵？】李澤楷帶白滑新女半島酒店歡聚 再派手下護送極重視

李澤楷出沒請注意！

上月底，他心情甚佳地離開酒店，事關剛跟新女談完心，這位新楷女郎有白滑長腿，養眼喎！新女登場，咁郭嘉文排名又如何？

每日大量精彩內容，立即按此連結下載《壹週刊》APP：

黐到李澤楷，唔是應為會得自己一個吓

白滑長腿呢?

叫雞啫

豪宅已經到手, 唔洗驚啦

古仔呢?

雞蟲佳

屌， 打撚錯字添

雞蟲楷

李澤楷食開屎?

最緊要拎返幾千萬, 最多咪再搵過第二個有錢佬.

你當條女白痴？

你都當李澤楷白痴？

傻系

系你lo mo

好撚好笑阿張圖傻系

腿呢？

有錢真係好

傻瓜

體育台

似佢個女多d

古天樂？
古天樂ex?

古仔唔係一直都係傳係李嘉誠個呀哥李嘉杰咩？（即係係美國搵代母生左三個個個)

郭嘉文正啲喎

擇雞

嘉文都係雞渣

俾人屌一屌有一億揸手喎

今次好似差D喎

人地有九龍塘住呀 你呢

咪又係雞

文盲

白滑新女

條友以為條女聽到李澤楷有新歡會好傷心

各取所需姐

上面做乜9

Yes 古係佢exexexex